點睇D 人唔用 AUTOTOLL ?

好似日本鄉下佬唔裝 ETC 咁

知你架巴士有用好威啦

其實可以答得好D.

例如套假牌. 用現金.

太多散銀洗噉啲

收銀車

Auto toll堅好用
唔夠錢又可以責數

本身已經要比隊道費，仲要比月費
加上又唔係個個日日都要行隊道

返工必經就一定用啦
間唔中先過隧道就無謂

香港人唔係輸身位等於輸身家嫁咩？

塞起上黎咪又係隧道口見

讓你五秒，篤一下油就追到啦

多數喺隧道推人果d都係一出窿就去排隊俾錢

朝朝早各大隧道最撚長果條龍就係 autotoll ，我裝咗但有時因為唔想排而行設人手亭，成件事好撚反智

佢慳左人手點解仲要消費果面比額外錢？

果次係將軍澳隧道autotoll 果幾條排到勁長，比錢果幾條可以直入，唔知咩事

因為你唔洗攪低個車窗伸隻手出去俾錢，買咗個「方便」

同online買戲飛一樣
唔撚知點解呀！

有 autotoll 嘅車比例上唔算少，根本就唔應該全部迫埋一兩個亭，全部亭都裝其實2020年仲有咩技術困難呢？

其實得1/2條線收現金先正常
而家咩年代，仲比現金

分流，個個都裝，變左一齊塞

多數係新界九龍既真係好少會入隧道
auto toll 又要比月費
你話八達通咁比按金免月費就會吸引人用

月費反智 重要入錢比佢賺

由佢請人收錢

班IT狗整個online俾你買飛都要錢架

唔係成日過隧道咪唔用囉
行紅隧嘅話,用唔用都冇分別

過港島右2成日冇車行

如果好似日本咁用ETC有折頭又有信用卡回饋，冇月費
你荒班縮骨車主唔搶住黎裝咩

一日行幾次
同
一個月行幾次

已經好大分別
唔通一個月行幾次又裝咩

一個月行幾次裝有咩問題

你咁講，無得講啦
一年行幾次裝都無問題架

香港付款同收費應該學星加坡（但IVU都可以簡化下）；日本信用卡都係要專門申請，唔係即插即用。

我就係一個月行二十次左右
計晒來回

真 一見autotoll排長龍 即刻抽頭去行人手

老實講 時間唔會真係快得幾多
但揸矮身車/路車 有Autotoll真係舒服好多
張桶seat包到實一實再伸手出去拍八達通真係好辛苦

上面有人提嘅日本已經終極到諗住廢現金，應該包括都市高速，地方道路公社唔知

本身冇裝，但有疫情就裝，衛生好多

香港真係好多充大頭冇錢學人揸車
一個月幾十蚊都要計，撩個鼻屎都跌撚咗啦

假日車又玩開山裝嚟把撚
好多隧道都有替代山路

佢覺得方便咗你要收錢

35蚊一個月 食左早餐都無左啦
又唔係貴

問下林鄭條柒婆囉

嘢又唔做 擦鞋就起勢咁做

見佢前面憎佢後面

原則問題
正常係應該收隧道公司錢
點解要收使用車錢?

根本要
1. 開多d autotoll 線
2. 免月費
3. 最好全面廢現金，強制安裝

因為右2過閘無咗雙白送到門神，都係要同班窮閪迫埋去

已前話要用cash麻煩而家大部分隧道有八達通其實都可以唔用autotoll, 隧道公司如果有心做autotoll, 應該開多個autotoll閘口

所以應該政府帶頭,d車一登記就要裝autotoll
然後全部隧道淨係得autotoll
又慳人手,又減少車龍
On9政策整d唔整d,搞幾十年仲係試驗階段
唔撚實行嘅試驗階段只會比原本更慢

要用既應該都係米7手短
要除安全帶伸哂個人出去

窮你就窮啦，玩山

咁都有得批鬥
有錢就唔係上連登

出咗海同啲女開船P啦

紅隧去港島除非快線，唔係既話分分鐘慢過人手

行西隧就一定要autotoll, 無八達通

Autotoll 應該裝係中間，要人手比錢而減速既車停左右兩邊亭先合理

你知唔知飛一轉大山要幾錢？
貴過行大欖呀清

窮撚無錢畀手續費

巴士靠左行架老友

月費

睇你個名就知你on99

而家月費幾錢？

$35

去到隧道口架架車幾十萬，又Benz , 又Landrover, 9成都慳果$35蚊月費迫人手排隊

我八千蚊爛電單車都照裝，試過落大雨過海你就明白唔係錢嘅問題

呢款真係方便
唔整toll tag收你A$30一程

正想講澳洲，mel依家連tag都唔洗，齋影車牌

日日青沙青馬其實幾好用
返工放工直行直過 見到格離啲車排成分鐘等俾錢就值晒

計埋維修費？

山路係有山路嘅樂趣
有時都會唔行高速公路去行山路
除非趕時間

而家唔係講山路冇樂趣
係講緊一個月幾十蚊都唔肯俾就唔好充大頭學人揸車

點解窮撚唔揸得車？
窮到唔行隧道都唔得
唔行隧道咪無乜機會用到

個月費印象中好似平到我都唔係好記得 唔明點解唔裝

要俾月費已經唔撚想裝

以前冇揸車出街可以一個仙現金都唔帶，到揸車發現要準備現金過隧道覺得好接受唔到
咁啱果陣做緊大星星泡泡卡會員半價月費優惠就申請咗

你慌你條窮閪唔過海唔係因為慳隧道費咩
冇錢唔好學人揸車啦大佬

揸左兩個月車已經頂唔順去申請

住九龍，平時唔洗用隧道、去東涌。
用八達通搞掂

我之前有張細八達通，掛晌車匙度
宜家直頭將手機做埋八達通
Do 卡好方便

返緊工條女又話要睇戲? 係型既咪直接撲出去買囉

有兩部車，autotoll唔撚抵

好小行隧道. 要俾月費

喺閘口唔小心跌咗部電話就麻撚煩
成個銀包拎出窗都唔係咁好
獨立伸張卡出去
跌咗就車碌過都唔怕
最多報失做少少手續退番錢

用過番唔到轉頭

跌咗就執返，有幾麻煩？
手機又戴套，唔會跌爛
手機敏感度比起卡高，唔使咁埋都拍到

過海返工必裝，
比狗抄一次都夠比十個月
夜晚過仲爽，keep住比油過

本身要收隧道費都係on9

停低俾錢再開車個啖油都唔只35蚊

喺閘口通常開唔到車門
駛前或後一或半個車位
但你又唔知會唔會碌到

用慣左autotoll
怕取消之後唔記得照行auto條隊
利申 有用

有錢人點會理呢D呀 佢地請司機車
上車就訓一係傾生意 仲邊時間考慮用定唔用
問用唔用反而係小學問題 用就用 唔用就唔用

有時A 條龍仲長過人手....sad

大老山幾時先收8達通/卡

點睇？正常囉。

點都唔會用autotoll

屌 又真喎

住港島入新界就會揸車
去尖沙咀坐船真係方便好多 就算行西隧出到去又係塞 停車場又要排隊

繁忙時間行 將隧 東隧 紅隧 條隊長到咩咁
呢個已經係令到我唔會申請

我自己唔係成日過海, 所以唔想比月費佢賺

咁就唔知。未跌過

其實返工放工時間行autotoll係仲慢過行其他線
利申：有用autotoll